今日有冇打錯人都好 重要既係點預防鬼帶頭屈人？

就算今日背心佬冇打錯
黑警一定睇得出可以利用群眾心理屈人嚟打
唔同爆樽呀叔當場捕獲

第日如果唔係廢老當場打人，而係有人話認得佢咩咩咩之類一定要小心
留意吓帶頭既有冇彩色手帶、螢光貼紙之類

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命